尋人- 受傷手足有無人跟進?

1) 之前有人post 過元朗有手足中彈變咗植物人, 依家個情況究竟點?

2) 太子站被幾個警員圍捕推落地下(不是831) 而昏迷的手足情況如何?

兩個手足無晒消息好令人擔心, 而且無人再跟進!

究竟有無人有update?

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1